英國保守黨人權委員會成員：強勁內部風聲BNO會升級

英國保守黨黨內人權委員會成員 Luke de Pulford 表示，收到風，英國政府會「改變」現有 BNO 持有人嘅公民地位

至於點升級法，其實有好多個等級，網上之前都有唔同嘅分析，小至延長免簽入境時間，大至升級到一等公民仲可以傳畀下一代都等當然係希望升級到大家有居英權同埋可以傳一代 (除咗黑警同保皇)，咁我地前線嘅同學就可以多一個保障

當然，現階段都未知最後會點，而且中國一定會用盡方法阻止 BNO 平權，因為 BNO 平權意味大量資金流失，但以英國嘅文化，無一定機會都唔會咁公開揚出來，所以為咗加大畀英國平權嘅壓力，同埋抵消中國暗中嘅橫手，希望大家去 Luke de Pulford 嘅 twitter 講多謝、畀心心、 follow 同埋將香港黑警嘅暴行分享開去

光復香港時代革命
===== twitter 傳送門 =====

唔好再比假希望我

聽住先啦，次次都空頭支票

以前從來冇咁多人公開講會平權

係就快

算係值得留意嘅

即管放長雙眼睇睇下最後搞啲乜出黎

平常心。

how about 97後的抗爭者？

照睇今次大選，保守黨上台機會唔細，可能有d轉機

屌我都無bno 你班友想閃人

一日未落實，一個字都唔信，我地仲有好多手足係度

一大批人冇退路

快啦大英

為左97後班手足 你要我扮基帶埋佢地去又點話

英美都係聲大大

至少比返當年截止時未夠18，而又冇申請(老豆老母唔做野)嗰D新申請啦

最緊要係
1, 免簽睇齊BC
2. 傳到下一代
3. 有BNO holder做counter-sign同review情況可以申請
另外就係順便取消啲美國人權法制裁目標BNO+BC已經夠
香港是我家 唔會離開

用黃色經濟圈帶埋佢地去做野，政制上要求英國政府對香港人負責，起碼直到2047

本身無nbo既黃絲

本身有bno既死藍絲呢

先天性缺陷

rumours咋

升級為bnov2
夠100萬資產同住夠20年 年紀唔超過40歲就有居英權
多謝英國佬

有得走
睇下有冇人唔走

呢個有幾多人做到

Push

平到權比人拉果時可以搵英政府幫拖 令英政府介入香港 有投票權既話就更加大聲添

多數都係放寬居留條件
全國籍機會好微....
其實有居英權已經心滿意足

佢要救你 97已經救左 宜家囉個道德高地者 呢d野泛民真係係英國佬到學滿師

咁樣都好
一百萬做苦工都同佢死返黎

Tui

平權就可以傳比下一代，即係你老豆老母有就可以

總之放心，呢度的手足一定齊上齊落

大家去twitter thank you咗先

屌 講左幾撚多次升BNO有鳩用咩 後生無BNO 廢老藍屍就有

有冇BNO 場仗都要打，根本唔需要嘈

就算平左權都未贏

不過一定好過冇

bno平權係英國內政，中共點干涉？

邊個再留言問97後點，就姐係鬼
分化割席，仲唔係鬼？
至於輸家論調，
你要有獨立調查委員會一早俾左你啦！

過左去建立新經濟圈
聘請所有參與運動者
一定帶得走曬d人

不過唔會想諗走
我都係英藉
人離鄉賤
唔戰鬥到最後一秒都唔會走
如果走
走到嘅人一定幫未走到而又真正擁護香港核心價值嘅手足走
申請難民/去英國讀/去英國做野咩都好
香港人有錢
一定可以做得到齊上齊落
唔好唔記得李生本身已預先撤走至英國
佢目光&計算都好深遠
佢肯拎10億出黎幫小商戶
到時拎多10億&我地籌錢，好多人都會走到
放心

如果今次咁都平唔到權我諗呢一世我們香港人唔會再有機會平權😢

Retweet

又係呢d自行割左d bno人走痴撚線，平權就係所有bno都應該一樣啦

其實班癈老藍絲又點會仲有續bno
而真係有機會平權根本唔可能一次過比哂成兩百萬人

不過點都好 我對日落帝國已經無咩希望
用bno真係純唔想用cno

無BNO路過.....

無用
係香港先會係香港人

但英國咁樣我覺得已經算係咁，比咗壓力大陸政府...
咁係同大陸講你咁搞法，我就帶走香港嘅人力同大批資金...

其實依加真係最黃金時期
97果班都已經接受埋高等教育
絕大部份人又係處於最有生產力既時期

學生不是condom

真係平到權
扮gay都要娶埋男手足
等佢地有保障
香港人加油

平左權佢地就仆街

又消息

B N O仲未續 有冇得照升級？

話之你強勁風聲定超級無敵風聲
做左野先啦

國會都解散咗，現在講係廢話

而家97後的人冇BNO, 係因為97年7月1日開始劃左線唔俾再新申請。但如果BNO 平權，公民身份提升而可以傳一代，即係老豆老母有BNO 的第二代，係平權後可以申請

有 升級做大灣區護照

認同，有居英權等第時有咩事可以過去住
住夠一段時間再申請公民身份都得
直接拎英籍太妄想

唔可以全部平權

大把真gay 等住娶，唔洗扮

去英國搞生意再簽晒97後手足過去！
唔會俾97後手足喺度受苦

一巴救一絲

或者調轉

政治審查

再唔係一巴救一巴 一絲救一絲

又9up出口術

英國佬無撚用 得把口 如果真係平權 歡迎binc
我都希望會俾你地bin

只限有為民主抗爭出過力嘅人
希望九七之後嘅小朋友都可以申請

升級左算唔算係英國人先
如果佢哋殺英國人
英國係咪會出兵？

"Fool me one shame on me, fool me twice shame on me."
哈哈

最大同性戀論壇

佢地咁愛國真係未必會走
而且，佢地未必識英文先係問題

唔洗分化97前後
拎到都唔會走 共同進退
相信要走既一定會用任何方法一齊走

旨望有可能有Magnitsky Style Act好過

冇所謂啦，我對香港既後生仔好有信心，會共存亡

人離鄉賤?
今次輸咗,香港人仲賤過低底泥呀
BNO平權應該呢個月搞掂,有得走好走啦

我知有得走
但我真係唔捨得
呢度先係我嘅根
有好多回憶

冇計㗎啦
走點都好過入集中營

邊有可能依個月搞掂

情況危急啦

咪係，都未選返

英國口交部已經否認左

而家嗰個看守政府做到d咩

歸英啊

唔係要公民權

Source?

叫晒手足一齊去英國就得

推

Campaigners have claimed Downing Street is again considering changing the citizenship status of an estimated 170,000 holders of British national overseas passports in Hong Kong. The Foreign Office has denied the reports.

反共歸英 效忠女皇

但我唔想放棄香港既下一代

唔好比希望人好冇

升級BNO係英國內政
中國請勿說三道四干擾英國內政

Agger

堆，多條戰線都好

我係英國人呀 hi!

到時打中BNO既街坊，係唔係即係打中英國公民？

係就正

快啦我係英國人呀屌

快啦屌你老尾

過左期仲未續計唔計？

聽住先

升級冇問題
但可唔可以令到班𡃁仔都有

利申：有BNO

我會領養97後出世既小朋友

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

Puhhh

好似話比free movement比班後生仔

唔緊要
客觀效果係香港人籌碼大咗

上網續返,齊文件一個月就收到新bno

英國大選快到了

希望啦
但要唸方法隔住藍屍同警甴
加ilets test?

真心想知無bno嘅手足係咪condom

bno男娶冇bno女，bno女嫁冇bno男

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

其實有好多藍絲廢老廢中都冇
因為佢地真係on99
好多連bno都唔知乜黎

係咪比人deny咗？留個假希望

由英國國民(海外）升級做英國（海外）國民，以後叫BON，升咗一格。

利申我有bno,無bno絲可以揀定我先，培養感情

Bno多少少優惠都好啦

BREAKING: @libdems manifesto includes pledge to: "Honour our legal and moral duty to the people of Hong Kong by reopening the British National Overseas Passport offer, extending the scheme to provide the right to abode to all holders."

第三大黨自民黨寫左係政綱入面....重新開放 BNO 予香港人同埋給予居英權

真係diunama XD 想係度識女，小心識到GAY巴 HAHA

無論點
先救義士

起碼要個繼承權，不過咁講，有無國家可以幫下97後出世既手足
利申: BNO holder

最撚憎大陸西做攔路虎

你有無興趣一齊gaygay?講明先我淨係做1，你做0

講兩句就識到女我對手啲紋就唔會越嚟越深啦

I m not gay

唔好太大期望

我以前唔食羊因為覺得好騷，食完一舊就愛上咗陣騷味，而家覺得唔騷嘅羊就唔係羊

要走一齊走
順帶一提可提供副簽

繼續口交啦，美國由一直關注到議案通過埋，你英國都仲口交緊

口交到人黎左香港監票

老豆老母懶冇申請BNO
自己又係00後
覺得自己食得屎

平常心啦
btw, 我仲未續BNO

97前香港出世冇申請